現在有方法令到youtube content farm賺唔到錢la!!

重複內容
疑似為了增加觀看次數而大量製作的內容，但並未增加實質的教育價值或其他價值。

請入佢地的片一齊report上面個段文字，無了營利班content farm就不會再整片毒害我地家中的長輩！

快樂說書人

夕陽紅

翠花的秘密

灼見人生

大佬你好啊

原來咁樣可以整死佢地

是的

堅唔堅呀

屋企老母成日睇呢啲睇壞腦

堅！

啲老人家唔知點解咁易撳到呢啲片出嚟

所以一齊report la